揚威國際系列之Merriam-Webster 字典版

今日無意中上Merriam-Webster 個網查下 tear gas呢個字。

嘩！啲例句幾乎全部都係關於香港，除咗最尾兩個之外（一個關於蘇丹，另一個關於格魯吉亞）

佢哋D例句係從不同新聞網站抽敢，目的係要緊貼當前呢個字嘅用法...

唔知香港仲有乜其他代表字呢？

自推1

自推2

自推3

幫p仔推

[orange]多謝[/orange］

再自推4

好似p牌仔推唔到